『正能量』肥妹仔既好處！！！各位肥妹仔要加油！！！

1、遇到真愛的幾率變大
在你土肥圓的時候喜歡上你的人，你說這是不是真愛！這圖的啥！

2、胖的女生更容易變的優秀
知道自己不可能依靠男人，因為以閣下的體重，一般男人也靠不住。所以你會很獨立，也容易變的優秀！

3、人際關係爆棚
胖的人一般都性格好，幽默寬容，讓人喜歡

4、職場上，你不用擔心會被潛規則！
你成功了，人們只會敬重你是實力派，沒有人覺得你會潛規則！

5、一樣的錢，我衣服布料比你多！
花同樣的價錢，自己穿的鞋子、褲子到上衣，都比別人的材料多，感覺像佔到便宜了一樣，有木有~

6、永遠年輕
因為人胖皮膚就緊崩。。。看不出皺紋。。。所以更年輕！
朴信惠瘦了之後，有點脫相，顯老還有憔悴感。

冇圖?

加油⚠

肥妹，唔係肥婆
慳d

肥妹最大好處係饑荒嘅時候個個都餓死晒，肥妹靠佢十呎脂肪可以頂到一年

佢係男人黎
你咁認真做咩

hater!!!!
dllm

呢批ok 唔信冇人要

邊個話肥妹仔無人要
肥妹仔咁得意一直都好多人鍾意囉

左一

btw中間最矮個件瘦撚黎
不過個個都大奶奶

性格好？ 肥婆出名臭西

收到晒， cat girl